[第140日]是咁的，我今日等外賣嘅時候見到一個好odd嘅人

話說我今日晏晝等外賣嘅時候，喺同我一齊等嘅人中，有個傻仔竟然坐喺張凳度，拎著張卡，疊住張單喺度寫呀寫，發生咩嘢事呢？

於是，八卦的我就靜靜雞行去佢後面偷窺下啦～～～

「親愛的喬手足：

我祝願你生日平平安安……」

冇錯，被困喺中國果十名港人中唯一嘅女仔喬映瑜就嚟生日啦！佢屋企人問大家可唔可以一齊寫封生日卡比佢呀，你都知道啦，佢好似有憂鬱症，呢個靠害嘅時刻實實在在需要我地關注同陪伴。

映瑜嘅家人希望透過星火同盟，邀請大家向映瑜送上生日祝福。請各位手足將生日卡寄到尖沙咀郵箱98697號，收到嘅生日卡會交給映瑜家人，然後轉交比映瑜。

而我地雖然唔能幫到幾多，但係佢係我地嘅手足，即使佢真係臥底都好（除咗前線手足同家長喺連登鬧交呢d第N手資料，完全冇證據顯示囉，所以當佢唔係先），都係我地香港人嘅事，唔到中共嚟；冇一個香港人應該比中共嘅所謂「陽光司法」迫害；如果只要個人品行唔好就唔配有人道待遇，咁司法根本唔需要存在，大家隨便私刑自己眼中嘅衰人（不等於真係衰）已經好足夠，而呢d就係大家討厭嘅人治囉。

相關Twitter：

------另外需要大家like + RT + comment，記得留言提及國際利益，唔需要只限道義------------
香港編年史

彭定康對歐盟的呼籲

丹麥外相的憤怒

杯葛中國和種族主義的差別

Mr Roger

蔡英文

被非法囚禁

主席

人生 c

補Tweet請在此製造留言串

哭巴

亂入的絲，你接手左基爾巴啊

佢哋唔知夠唔夠衫着呢

今日啫，聽日比其他人啦

1/3 耶L巴

gay 巴潛左
可能佢認為意氣欄柵
又可能認為已經有判決
我都唔知點解唔見咗佢

一齊寫卡

Push.

我係愛護連狗力量 主席

可能係
比佢避下，始終比人搞成咁其實好痛苦。
多日的榮譽一朝喪其實好恐怖。

聽話呢個系列嘅post都係交友post wo,係咪真㗎？

寫咭

佢發生咩事？

客觀咁講
如果唔係佢係咁推
真係未必有人留意

嗯，只要推到po，吹水都得，不過包括我在內有些人吹得太過火樓主就比波台人士狙擊而已。

聽其言觀其行
你就知

點解你成日一副唔開心樣嘅

有d人對愁苦特別有感受，有些人唔係。

遲大到

記得寫卡

因為我記得有個揸電單車嘅手足
俾人控告支安法
一直被囚禁
但係唔知上庭未
但感覺上好似冇人記得佢

仲有咁多手足需要關心

推

請祈禱

得閒推下啦

1個負皮

RT
寫卡

腳短

求求

#save12hkyouths

#BringThemBack

#FemridaysforFreedom

文宣

維權人士

封網

亂

Happy birthday

RT

推推

記得RT同寫卡

耶L請祈禱

記得RT同寫卡

火火

好耐冇見

推 每個人做少少 加埋會有好大嘅有效

佢依家開post d狙擊手就會入晒黎派膠

我噚日都遇到一件
唉，所以都係比佢繼續抖多陣。

記得寫信

依家話d人號召緊一齊del Twitter account
遲下可能要做埋parler任務

大家一齊寫

3個人偷偷留下腐皮
可能佢地唔小心啫

Rt push

push

初四寫咗信未

Push

你可以開台

4個負皮

到啦

又真係岩岩到站落車

放工

勁眼瞓

唔知點寫

亂絲

RT吓先瞓啦

祝願的話
關心的話

一入黎就RT晒啦

聽首治癒嘅歌

睇到好肚餓

每人做多一步

Write letter Retweet

泥泥終於到

係煩咗一日 等陣重要聽talk

辛苦哂日日開po

都唔係日日啦，聽日我應該唔得閒

你聽日都可以開

今日有點小忙

聽日到我忙

新朋友呀

up

記得RT同寫信

暖暖嘅生日，平平安安etc
(耶L限定)有事搵天父etc
大家都在等你etc

盡可能溫柔

同埋最好原創d，諗下你如果喺內地坐緊，會想睇到咩。

今日d波台去晒邊

趕住抖

我想話尋日到依家我瞓得四粒鐘

快d瞓，聽日到你開

好喇

未出黎掛

又者係其他po發癲

Bingo 紙：
交友 果兩個係鬼唔洗理 基字頭
交配 標題黨嘩眾取寵 CCTOY
#save8 對唔住家屬 針對波台

仲有冇

(隔mon相擁)

記得RT同寫卡，我地冇時間悲傷。

搞唔掂 凍得濟

而家起身？噚日開台搵你唔到

凍到成日打錯字

講起 基巴係咪唔黎
當年日日都係佢開po

我諗as long as班波台仲喺度，佢都返唔到

但係，前面的同袍倒下了，就是臨陣脫逃的藉口嗎？

體育台果班撚樣黎 講任何一種運動 冇人會理佢地 係要出埋堆膠po
連仔又唔做野 想話block撚左成個台又唔得

上左熱

冇計，既然沒有人仲裁，咁我地唔好隨便理佢地。
平日自重d，唔好比佢地搵到你有道德低地出征到。

Lieber Bruder, du bist hier!!

Ich habe schwester versprochen
RTRT

望到格黎po 記得用vpn呀

ich habe mich duschen

已貼？

冇Tweet

夜晚啦，睇下人地d便當？

6個負皮

小鹿你好

Die Gedanken sind frei!

打晒鼓

Bequem
Zur Entspannung nehme ich gerne ein Bad.
Das ist sehr bequem in einem kalten Tag mit dem heissen Bad

Bad ist sehr teue
ein heisses Duschen ist genug bequem

新朋友

快d煮飯啦

P

今晚老母又煎牛扒

煮烏冬
食d有湯既野暖下個身

4444

依家就真係啱啱起身
叉包油好似有叫我

依個真係日常 真係凍到搞唔掂

done

Ja... ist teuer aber ist notwendig

Push RT

金寶忌廉湯(落咗豆腐)

正

佢咁都搵到你

8點了，波台尚未起身

掉轉黎講 冇佢地係好事

係

凍到幾時

收負皮

中二病大發作中，腐皮

我幫你正翻

凍真係會無時無刻想瞓

係咪好似下禮拜中

好撚凍

正呀香港無乜幾可咁凍

寫信未

精神

Bino

羨慕

寫咗，不過都係冇回信，keep住繼續寫

冇呀
FF咋

喬手足呢

未寫，依兩日搵時間寫埋佢先

笑出嚟

唔想翻工

返工先有野寫比手足

傳真社：張俊傑講大話！

傳真社好撚型

之前有人推介依個 幾好睇

唉，冇興趣理……
黃店攞藍圈錢有咩問題

醉酒唔啱，但唔係政府一味靠禁處理到嘅野。

佢型在唔怕畀人鬧

傳真社嘛

無咩興趣
佢查下黑警收埋咁多捐款用左去邊仲好啦

其實係

今日終於完

仲有其他片

好好休息

唔眼瞓

RT
寫卡卡

做曬

咁就好好休息下，推下po，聽下歌、睇下書就好瞓啦~~

以前d民歌

同我聽開啲sad歌兩種style嚟 不過好好聽

純粹覺得佢有好多野可以講，發揮下d影響力
龍門呢單真定假都好，都仲係花邊新聞既程度

黃圈d花生死得人。

侵

仲係高登果時同人講d保皇黨點樣透過各種組織掠水種票9成都冇人理
如果係呢d媒體出手應該可以引起多d人注意先岩

記得RT同寫信/卡

Pepefap成日唔見佢

puah

邊個旁聽阿你旁聽?

Push push

不能放棄 不能忘記

Klar!
Sicher sein bitte!

幾點出好？

下晝

好，咁我5點出喇